有理由相信特首林鄭是賣國賊

林鄭月娥女仕未經中央同意接英國新外相電話